[超強勢回歸]歡迎考車fail入嘅人入嚟傾下計 (11)

特別感謝狗公153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打

等第一次考
雀仔巴
狗官153
兔仔唔識叫

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關
呀頂好急屎
Abnormal巴打

大家可以繼續吹水唔洗就住個1001 啦

幸運兒是你

恭喜晒

呢個po竟然可以開到11

我樂意嘅 又唔係誤中
你地又專登唔出聲等1001

話咗你好人
其實你個名點讀

頭先邊两件蛋散話買野預埋佢話?買爸爸喎
153 我聽隔離sale姐姐讚婆婆老而堅挺，要唔要幫你攞contact

笑了

同問

有件蛋散係到

不了

照買囉

你知唔知我當刻幾想衝過去隔離睇下，sale姐姐話七十歲仲咁挺又有腰好唔錯架

攞個咪咪出嚟驗証下

落手摸埋啦

我驚153打我，話我折佢糊

見面果咪時拎出囉

153話你識咩吖

153 真識食 食家食家

學野啦

救命
你哋全部都痴線

笑什麼 你也是

痴線笑邊個？

老薑汁撞奶

睇唔岀原來大家嘅口味都咁獨特

係153佢口味比較獨特姐

個個都開心星期六

邊個笑痴線

你無咩

驚唔驚呀?呢班哥哥姐姐好危險

你笑到痴線，準備又跌電話

揸完車餵買野就毒留在家中

你又啱

煲完Netflix

唔驚唔驚
我睇得岀大家都係好人黎

經典重溫

自摸巴

瞓到腰痛
有冇絲打幫我揼骨

女神

而家叻嗱吓話

welcome back

咁自製興奮囉

唔敢唔敢
姐姐都係姐姐
細佬都係細佬

點自制

食飯先
今日準時食飯 (但我仲好飽 4點先食完麥片粟米片)

我都想知

自製眾人目光就識
153 做到了

原來係咁

？？

你地覺得31號考試大唔大機會有得考

keep 住 練車 保持感覺先
e 排學車少車應該幾舒服 少車

你食緊果d 係佢地人生經歷 越老越好味,齒頰留香

冇食過

人一世物一世 點都要試
e 家大大個機會係到 你又唔識得珍惜
利申 聽番黎 無試過

冇興趣

咁似乎舂巴你都要試下

頭幾個字我就識讀 之後就唔識了

我都係貪方便 速成碼一次過咁改

潛左成日水
一上水見到既就係閃巴同春巴
要法國絲幫手買爸爸

乜原來係咁
完全讀啱你個名嘅人要讚一讚先得

仲有邊個連驅風老藕都唔放過

話說做咩潛成日水
以為你哋去晒tg傾冇人理呢度

冇錯就係153

你去咗邊呀
成日唔見

仲有呢個機會係我幫佢爭取的
可遇不可求

真係有啲危

冇add過tg呀
放假掛住打機
真係特別忙

佢竟然咁重口

集中精神用盡全力打機

Er..... 呢層......
你想點興奮咪點興奮囉

打機唔預我地

你終5於正常

尋晚見推左勁耐都卡住係2、3頁
所以我今日好安心咁打機
點知一上黎就見到上個po又爆左

單機黎
你可以腦內ff同我一齊玩緊

睇緊波

ff爆都未打得成

最後都係無食到

你地唔肯1001

我打既多數單機
因為平時唔多時間打
所以好少同fd玩

打扁你
我冇得打
呢兩日要考試

而家終於知
啲品味真係唔同啲

同fd玩既都係overcooked 啲弱智野多

咁開心？

考完就甩難啦
捱多陣

ff一齊玩緊
長腿c真識玩

係好唔同
細路果然識食

努力捱緊
捱完同長腿c一齊打機

2077?

要聲明一下個細路係153
驚有啲人以為係我

overcook 先正 我上次去fd 屋企玩 專登玩到鬧交咁

18歲口味係唔同d

我地得ff 咋

你都唔你差唔多?

事實唔好講

moving out都好好玩

我走了

唔好

再見

唔好啊153
係我錯
係我衰

嚟車聚

唔係啦
聽聞bug多到傻
就算玩都等佢出齊DLC之後先

不過其實隻巫師我都擺到而家都未開始玩
係我steam度擺左兩年啦

153邊個恰你，我郁佢

唔緊要啦
有福同享啦

你恰我

係 個個玩襯都開拖咁款

不了不了
好野緊係留俾大家架啦

渋巴做咩恰人

後生係勇於挑戰啲

呢隻襯特價買左
但未玩

同overcooked差唔多

係咪要多謝你

你唔通想⋯⋯

係我唔好，我唔會再話比人知

你鐘意老薑

梗係啦
你唔係想走左我個多謝嘛

睇到呢度大大聲笑咗出嚟

忍唔住笑左出聲
好彩係屋企唔係就7了

一拎p就揸林寶，就靠依一步

153食粥食飯睇呢鋪

識玩一定係老薑撞奶

多人運動 犯罪喎

阿姨我不想努力了

係柒啦都係柒架啦 唔會係屋企就唔柒喎

出唔出到保係一個問題

涉巴而家好賤

自己一個就唔7

得你幾個pass咗又有車咋
我最多的士住先

一步到胃

C打已經預咗你
唔好甩底呀

不想努力系列

你而家好串嘴嗱喎

我估會有人話黎車你

阿姨出 unnamed driver

跟你學野

咁入啊

你想？

我對驅風老藕冇興趣
都係留返俾你地慢用

阿姨應該幫佢搞掂晒

你咪拖我落水喎

You are not alone
仲有我哋知

你囉C打

佢唔係不嬲都賤咩

係 你地係人證

呢排啲巴打好似攞足彈藥咁樣

無無無 做番自己啫 無串過

唔洗車嘅，我地揸車，你洗車，幾有前途啊

你要既話我車又點話

我比初見絲帶壞

攬炒

我地知你柒咪得囉

我正想講

喂喂喂，唔好將啲炮火對著我

唔係嗰啲運動呀，
驅風呢家野留比我媽打得架嗱
陣間摷舊post sin

ok 車埋 thanks

啱呀 我見到 你比佢帶壞同賤左

我槍口不嬲對內嘅

屌 中伏 打錯字

你啲賤野真係拍得住我哥

冇炮火
大家只係陳述事實

佢地我有講過架 e 家講緊你 唔好轉移話題

呢度加個位吖唔該

你地真係咁有勇氣俾馬路炸彈車

好嗱喎，明明你帶壞我在先

係我講笑話唔啱

真係唔會再講

我都想講 X3

信得過你嘅

係咪好親切

馬路炸彈既車都敢坐

no la
C打話車我ga

你地比人呃咗

大家都太了解涉巴

你件蛋散攞完tg唔認人

最多我起後面做escort, 你地邊個想嘔我幫你地叫白車

冇事嘅
成架車都有咁多位學神保佑

哦，姐係你認你壞

多謝定你先

應該唔會想嘔
要擔心生命安全多啲

U guys hey0 me

你繼續食花生吖

用車cam全程高清拍攝

更加危險

你仲乜成日陰X我
我哋幾時開始有牙齒印

nonono
係講事實

大家都知你賤

梗係，你要唔要食一粒

想我釘牌

點會

細佬好野
Cheers

準備上連登熱門

睇你中伏好好笑

無牙齒印，一直都冇我冇咬你

我買成箱花生
餵馬騮咁餵你吓

cheers

馬騮
ok wor

Hey0 me就真

佢擺明冼x你

You dare use my own spells to against me, Potter

唔想釘就一百幾十圍和頭酒走唔甩

Me被hey0 la

掟準啲 跌落地罰1500

等我龜速行駛
80既路都行50
轉彎行20
悶死佢地 頂死你

二千萬絲打二千轉白鴿轉

幫你cap埋

你咁揸，153跑步都快過你

把口張開啲，接唔住生拔你啲毛呀吓

估唔到153係百米飛人
失敬失敬

你係half blood princess

幫你打番佢

C打我真笑咗
我媽呢排以為我鬼上身

好殘忍好暴力

報紙都上埋

百米飛人就跑9秒幾，你係咪笑153得9秒

你同我出嚟

我要唔該你先得

好痛

直頭係，紅筷子夾你中指架啦佢就

順手車埋啫

好啊，時間地點你話事

賤精
153仲血氣方剛，應該可以多1秒
雙位數架

嗱嗱嗱你又咁賤啦渋巴
仲想唔認

幾快嘅車我都坐過 開到 200嘅 d100p 我都坐過差d 死
利申 發夢中

wtf 咩事咩事

唔認咩人呀
唔洗打機咩 整野食咩 大佬

多謝你

開心係好事

你想點幫 講黎聽聽

有阿姨幫佢加持
起碼都多2秒啦

咩仲，講到好似好殘咁

你做咩hey0二千萬絲

簡直係特技車手
可以揚名國際

對唔著，啱啱係初見絲亂hack 我ac，唔係我真心想講

咪屈 係你笑
我明明係讚緊

人無事咪好囉，無事先做到世界冠軍

緊係要約岀黎傾下先啦

勁過楊明
記得唔好飲湯
唔係就真係立萬

依家年輕人咁深入嘅啲交流

你無醉！

係咪架

我prefer精神上架
但有人好似同我唔同唸法

係咪好得人驚好恐怖

我實幫你架
幫你之後 施捨d 發財錢黎先

1823得 咁樣都係犯法架

笑我7
我方丈黎架

快唔係問題

佢架車會無定向間歇性全身機能失調咁

tg唔覆你
手指拗出唔拗入

你又知佢得9秒 你係咪試過

係，仲有合味道杯麵
壯陽佳品

方丈份人好......

血氣方剛

準備飛身入嚟一掌打死你

張圖隨時ready

頂置

153唔洗多謝我哋
我哋都係盡人事聽天命

走先

我咁愛你地 點會欺凌呢

行慢線

呢個moment我要爆嗱
你條X街仲乜係咁追擊我射Q死你射Q死你

舂巴呢度有啲嘢要你幫手

想同佢地食野啫 食野食肥人都有錯?

你聽佢nine up

無定向飄移

咁可唔可以俾啲零用錢大家洗下

又試過
關係真係好亂

還拖！

終於認好打得啦

你似想食晒啲巴打

見姐姐對我咁好
唔信佢
信你

差d入灣前 剎唔切啫 無野嘅

激鬥戰車！

落街耍幾招比下面班學神睇

唔好爭啦
super

嬲一陣好啦

留定名先

你入彎嘅時候唔好太慢，嗯⋯⋯反軚！

閃巴非基

麻煩舂巴置頂

佢試過啫 唔係我呀

屈到摺埋

腐女天堂

屈啦

流晒馬尿

揭穿你真面目

成班gay佬
借我哋C為名
實情又規又基

舂巴聽到我訴求

感謝你

Er......咁樣樣
我都係出返去食雞翼先

虧

C打佢挑你機喎
不過我撐你

怕啦咩

咁撐佢坐佢車甩返轉囉

你呢鑊大嗱
我唔記得同你講
我有公主癌仲小氣過方丈

佢識玩喎

有公主病嘅方丈

發脾氣可能一個木魚車落你度

真
都係絲打你深明道理

C打晨早話車我

佢地想個馬路炸彈原地引爆
我唔會俾佢地如願

今日大家係咪困咗一日，大家都癫咗

識玩一定係01做齊

你最癲

首先要拉長再向後.......

話唔定佢哋自己先爆

我懷疑都係

涉巴咁好想像力

無話規定要原地，出左車場先啦

同你泊同一個場架之後，驚架嘛

有冇人可以打救我

我對C打有信心

佢熟手技工啦
點拉拉幾長佢絕對得心應手

到時搵下邊架c200

內循環

拮爆佢車軚

咁我都當然對咁多位學神都充滿信心嘅

有圖

幫你audi變 oylimpic

唔洗怕醜喎

過嚟，第一個車你先

人哋唔想講緊係唔好迫人講

不了 閃巴係基就頂

點解大家都咁鐘意斷章取義

閃巴係基嘅

佢哋睇到就跳入黃河都洗唔清
快啲del 左佢

已經睇到

咩話

到明天先del 啦 手痛del 唔到呀

幫佢合體變雙龍牌嘅車囉

乜你地唔知其實重有30%嘅長度係身體入面

我都係提出方法比below average 嘅朋友

等你地sd j圖比女仔嘅時候，焗著sd 張x光片比人

你依條鞭嚟喎姐姐

睇嚟你都幾鐘意鞭人

Btw 大家

早晨

你都咁早嘅

你叫lihkg 整個木魚出嚟囉

我非基

叻仔del 左

做咩無啦啦手痛

x光片
我又真係第一次聽

你哋都好早

Below average 嘅人，入面長過出面

咁渋巴係咪below average

嗱嗱嗱
姐姐今次唔幫你
晨早咁大聲
涉巴專利
你識條鐵咩

我真係見識少
今次我認衰

係咪咁
阿彌陀佛，褻瀆神靈嘅野不可為
師主，你都係請回啦

唔好低估涉巴呀

知道
一早都知呢度臥虎藏龍

乜你出左家咩？sis 你係尼姑？

非基師

正確

153 morning

morning

比人扑

老納一掌打死你

153

我扑你個死人頭
btw你咁早嘅

唔好
饒命

153真識玩

有啲肚餓

啱啱今朝
有見大家都癫咗，所以我犧牲少少
出家道化大家
阿彌陀佛
師主，你有乜想同菩薩講

係用木棍扑 你諗咗啲咩

Sis 你個光頭好閃

係咪打咗蠟 會反光

多款口味任君選擇

你唸咩我咪唸咩
讚下你真識玩啫

係咪你買俾我

皮膚好恨唔到

係咪拋過光黎

婆婆等緊你

𡃁仔你係咪想死

唔想
我想留番條命見大家

冇人想見你

好hurt
我個心穿左個窿

呢兩日玩得太癲嗱
今日搵本書睇下
平衡返先

脫毛脫到上頭，係甩定剃

This?

可能佢見甩得多索性剃埋佢

初見光頭

就考試
三個幾鐘後再見

你快啲同我出嚟
我幫你脫

你都同我出嚟
我順手幫你剃埋

你係咪要呀
我一陣去書局SF本過你

佢想脫

出去打書釘啊？

No la
見你咁恨要，樓下有書局
幫你揾揾啦
我好respect精神康復者

身為康復者都想幫下啲患者嘅

晨早就咁暴力

早晨

星期日訓晏啲真係爽

冇追po
樓上又脫又剃係搞緊乜
晨早流流就咁重口

早晨

初見絲癲咗

你地點刺激佢搞到癲左

可能照左鏡

現實永遠都係殘酷

我唔準你地hey0初見絲

你邊位

我係大愛左膠女權份子

你係game of the year

10/10

C打你咁遲架，我比班痴線恰到就嚟要出家

153出嚟見個面睇下邊個殘酷

我明
我尋晚都俾佢地hey0

知唔知點醫你班癲
就係以其人之道 還治其人之身
不過我認輸嗱
因為我癲唔過你哋

你幫返自己班巴打okay ga la

抱抱

來

Jer 都踢爆你

行開
搵你個牙Jace
而家成日恰X我

Morning 雀巴

早

成條zip晒入去，吸塵機先抽到出嚟

信你一成

屌你...笑死我

你本性盡出呀吓

初見絲左右搖，你就前後un, 好唔乎合人體工學 盤骨撞盤骨

仆乖真係想你
呢啲高難道體位你恨唔到

我老婆係我隔離

回復你本來嘅真面目啦！初見絲！

有得見初見絲打真人緊係即刻岀黎
不過有冇得等遲啲熱少少先剃
呢排天氣涷唔想個頭涷冰冰

咪係
好驚

班巴打唔包括我架可

又發白日夢

我終於考完一科
成朝冇見大家好似要開戰咁

唔係

You are number 1

我咁正常都number 1

波棍體位

1212

係 個個都好暴力
令我呢個弱小既心靈受到驚嚇

醒嗱

落離合啊

又開追悼會架啦

佢哋唔ff個腦就殘

唔好踢爆我啦

無得你講價

究竟你想陰到我幾時
做人留一手好喎

初見絲盛意拳拳
我都冇得唔岀

想點留一手

陰一半

留咗啦

請開始你嘅表演

用左手打字讓你

ok

無人講野，個個碌晒出去玩

吹下水 唔想del 啫

原來呃我
仲唸住關心下你

溫緊聽日個試

你口裏說不 身體卻很誠實喎

邊度有

加油 考成點

識穿你啦

有啲難
不過好彩都頂得順

琴日好似唔見左 半日喎

琴日煲劇

你地都係number 1 你是最好的 豬不豬道

你係咪小兒麻痺呀

琴日先叫我地 ff 多d
今日就叫唔好ff 咁多
今天的你打到昨天的你

大佬呀，回下氣都得啩
一個chapter已經分屍咁睇架啦

唔好剪 用燒啦

嘩
你醒嗱

再嘈我就 pin 多次

呢到啲爸都好信

今日都冇買了
長賭必輸

老舂同意 佢講唔好 但同身體不斷前後郁動

馬會都信

回成個鐘！

睇緊咩，分享下

又搭沉船

緊係 老啦 要訓耐d 回氣

唔好
細佬知錯

幾時考哂呀

Pin

訓左啫 ,訓左點講野呀

係我天真
以為大家會誠實做人

開口說夢話

唔信我唔通信你咩

佢已經表現晒出嚟

你班賭徒

非
好耐冇賭了

下個星期日

咁咪乖囉 安份守己咪幾好 點解要搞我呀

我唸你啲氣都係用晒係度

pin 左 另一d 重要野

咁就會係有病架啦 不了

做得好

基佬

我真係好誠實架
隻手一直有傷

我唔信e 個係唔好嘅表現

咁惡

我又點搞你
個個都鐘意屈人

好衰囉

少少啦 咁我要平時都會打下機都用好多精力架 睇post 又用好多氣

你？

你今朝俾人pin左

而家講已經太遲
我哋之間已經再冇信任

No nono
你錯唔晒
啲C係真嘅

一掌打甘道夫落山

扣你50分 0/10

去渣下貨車先

我認同

你最假呀

你試下拍一條片錄自己做呢個動作俾大家評價下先啦

小心甩尾啊！

支持

我安全駕駛

細佬，姐姐幫你

笑到氣咳

我唔驚佢架啦

唔啱topic

假架

我會用pin 幫我地 建立信任
你e 家信未

唔係囉

我成日炒車 /翻車/超速

有冇人用g29玩ets

點做嘢㗎你

你拍啦 拍完幫你pin

得你同二千萬絲肯誠實對我

你知就得ga la

英國d 路咁窄 keyboard 又難玩

乜你用keyboard咩 keyboard都唔知點玩

粉皮呀
你估我倉嚟㗎咩
揾都要時間架

屌你地個個都有 軑盤嘅 喊出黎
屋企邊有咁多位放呀

睇到法屍 肯解放自己 睇到都開心

我都有啦......

我feel到姐姐想幫我
所以要同佢講聲多謝先得

點呀
日召夜召氣斷嗱
差咗大家十萬九千七呀

幾時一齊玩

信
其實信任真係好易
特別係對住舂巴嘅時候

有軚盤好好玩
當自己揸車咁 但係會渣到眼瞓
永遠唔識泊車

咁Q串
就唔覆tg
買爸爸吖嗱

你就係youtube個啲炒車合輯嘅主角？

又幫我pin
有心啦我唔係咁鐘意做主角

緊係知

你真係仆乖嚟架喎
賤之後係咩呀

你似開心到缺氧
洗唔洗隨時準備定呼吸機個啲架？

我渣gtr 我洗炒
利申 無車

女人係善變

唔好衝咗落山呀

其實泊車好易咋嘛

係post 入面 個個都係主角黎喎

你係姐姐黎架嘛
有責任照顧班細

打機好重要
放假真係好忙

岩岩打完機
又要開始做運動啦

見你 咁大聲 緊係要表揚下啦
我無欺凌你地架

你揸開咩款嘅

我尻渣 好耐之前玩 都無研究過
仲要玩翻版

你揸gtr 死左啦

一早搵fd 幫我插左喉啦 天地線都插埋 SpO2 維持5L 先可以keep 到 99%

我竟然駁唔到

點可以咁
我叫鴨髀一拳打你落山

我仲未了解女人 我都係番去打機 研究下先啦

不了不了

聽住收音機揸
勁正

女人係一種咩生物
毒撚唔理解

我想打波

真

咩運動 跑步?
153 就會衝出黎講 多人運動

少女情懷嘅嘢
你識條蕉

我次次一入英國就唔小心逆線行駛

對唔住冇咩事我都係溫書先

非

佢個大山婆 我有d 驚

我聽歌

邊有波打呀 全部封哂
帶波打我估我會少左係到

多謝

考到車牌後就冇玩ets啦
軚都入左倉

我仲係新手 仲係英國玩緊 同香港一樣 係成日超速啫

係唔係唔明我講咩呢

Ets練泊車一流喎
勁易泊

都可以分享下架嘛
等細佬我都知下點樣為止少女情懷

咁就借黎玩啦

你揸gtr 你死左啦

啫係 bl 野 囉 唔洗講到咁明呀

我都係
有波打起碼半個下就我會消失

係
細佬見識少

你歧視女權份子

很簡單

ok e 家換主角
你睇下邊個係主角

因為係事實

細佬蠢
我岀番去先

你究竟打乜野機係用黎研究女人

無 我好尊重架 岩岩放你地係高位 點歧視你先

又FF住先

係一種男人無咗唔得嘅生物
佢可以一秒令大家興奮
又可以一秒令大家跌入地獄

總知一個字爽

你估下我打乜機
我都係apex lol 咋 e 排下 gtarp

挽留

下一秒就叫人唔好ff 架啦

學初見姐姐話齋
有啲野唔洗講咁明嘅

重訓
都係前弓箭步、單腳臀橋、平板支撐個啲啦

i know that feel

二千萬絲成日彈岀彈入
我好亂

捉你睇動物猩球大戰

呢個形容10/10

聽歌都正

我聽我老婆唱歌

你嘅話我跑走先

仲以為睇 女嘅 昇球大戰

所以我好亂

笑死我

我全歐洲既大城都有停車場

你走左我都會繼續pin 架
所以你無得走

渣架！

入左倉啦

平板好攰
不過平板對於減肥係咪好有用？

真，藏起佢心入面嘅黑暗力量終於解除封印

點算好

係啊，速磅

我蠢絲黎
全部單機
你打咁多連線驚

練手勢

你開始了解女人啦

可唔可以同我一齊揸車

你悟性唔夠高

邊個老婆

發夢都冇咁早

牙jace

我都覺得我需要多加學習

姐姐，依啲野唔啱你啦，大個啦

對練腰練core好有用

咪係，有個真嘅點解唔渣？

打錯字
毒絲

軚都入左倉
唔想用keyboard

咁有冇咩動作特別減肚腩
年初係屋企坐太耐
積左個細細嘅肚腩
而家想減番

why not both

係 T150太渣 手感好差
真軚爽好多

路感依啲野，玩具係學唔到

r 番出黎啫 其實唔難

你死開，少女不分年齡

其實我比女人更女人
要來驗下?

冇減特定部位既運動架
要消脂就一定係全身

練特定部位係for修靚身型
令肌肉結實啲 例如練條馬甲線出黎之類

如果肚腩脂肪太多
就算練左六舊腹肌係下面
都會俾你舊脂肪遮住睇唔到

好玄

明架啦 又蠢又毒(腐)

少女就係分年齡
無理由 40歲仲叫bb 少女 嘛

當就黎淡忘嘅時候
渋巴又會走番岀黎

提番我地佢有幾賤

啱啊，我認同

年輕嘅係夢想
年長嘅係妄想

你應該重起夢想個stage 好似係

全身嘅話即係一定要岀去跑步打波個啲？
定係好似有種運動叫hiit
個個係咪都得？

唸起之前渾水讚葉劉

[member咁計埋訓覺
醒左 成個幾2個鐘都仲係床上[/member]

𡃁仔你邊度架

信唔信我用鉸剪腳夾爆你個頭

凌空飛起一下夾落去嘅鉸剪腳啊

明就明唔明就黎明

ff少陣啦蛋散

但學到泊車

要叫我老豆拎
岩岩放入去無耐
應該會被打死

唔明就黎明

Old school gag

真，同埋渣直架專行中間

大家醒定啲
今次係要ff

我撐你

why not

我都撐

LGBT

知就好

比面你依下唔笑你著

首先你要砌咗條鵰先

其實我冇睇過套戲
但淨係知呢幕啲對白好岀名

撐咩撐，7老80要扶咩，人地sis 未有咁老

重好青春

嘩......

我同你一樣反應......

經典嚟架

C打呢度好危險

套戲好似好恐怖
驚睇完發惡夢

見都未見就咁狼死

笑中有淚咁，阿雞好慘

見面我會帶定枝防狼噴霧

嘩咩啫
我未見過有鵰嘅女人

Hiit可以呀
好有效 但對體能要求較高
同埋要好小心做
亂做好易整傷

唔敢睇
但知係經典又心思思想睇

okok
等我做下減肥先

一齊睇

有冇人有玩switch

我有兩部

太毒 成日都mon住連登
屌 背脊成日肌肉抽筋咁 點算

有玩咩game

去揼骨

邊到有好介紹

無 最新嘅遊戲機係ps2

我覺得L位勁易泊
係S位唔得

識do la

不了
我唔想俾人pin成世

玩開NDS

動森 仆街mon隻揪

等緊mom hunt

我都有玩動森我有好多嘢你要唔要

S係嘅，練多d 拎到個距離就得

基師

我唔係蠢絲

蛋散話邊個

我半荒廢狀態，應該成地草

我都係起碼半年冇開過

真係?

我唔打人

去成人台

我要正骨

唔洗打人嘅，你係嚟挨打架姐

難為正邪定分界

心靈上撐又要話你知咩
你羨慕唔黎架啦

你可以Google自己區份嘛

對唔住

啱啱揸完車出街

我：

唉 想瞓交

感覺如何

痴線

二千萬絲個反應會係咁？
會唔會實則係好開心架

噴舂巴涉巴定153

有無撞到人

玩咩驚？

做運動練好背肌+拉筋

又關我事
我好人黎

姐係現實唔撐

我都想揸
利申未考試

去左邊

邊個搞我就噴邊個

而家想按都冇啦
等第四波過左先

唔知點解我冇乜興致玩動森
玩左陣就封塵

我都係

動物森友會

我覺得S難好多
L練左兩次就已經可以一野入到唔駛出出入入

有冇甩個尾比個下馬威啲dc9

趴係床到我隻喵就中意跳上背脊狂踩之後趴低
咩玩法

渣ga

好熟咁喎清

Gay都可以係好人

拿 咪屈

係咪好少車

咁你要準備大支啲

你係pass左未既？

唔岩我玩

咁正
我鼻敏感唔俾貓上床
冇得一齊訓

6Kg 大佬
公屋仔 那有房 全屋任跑任跳

你慳啲

你玩乜

我俾佢入房但唔準試床
好乖架 打開大門都唔會偷偷地跳上床

6kg ok啦
我個隻都好巨型
都十幾磅架

好舒服架
我試過

下次叫街sir教先

而家玩緊ringfit
之前就BOTW、splatoon個啲

正呀C打
我隻狗好鍾意ga

跳上嚟真係胸骨都碎

你隻狗鍾意c打

唔知幾時考到

好想快啲考 你原本幾時考

冇

你放心我唔會再講咁多野

一見面大家衝晒上黎

大家都有得養寵物

153
你係咪想粉身碎骨

聽朝

我等你

你嗰隻重磅呀

考邊度
我原本9號考沙田

有呀

屋企附近

又唔算好少 睇下邊到

緊係pass左

鴨脷洲

我屋企冇人有時間照顧
所以養唔到

幾時車我去玩下

棍波Van?

本身幾時考

你都考咗啦

驚有交通意外

你隻貓異形嚟架

係

聽朝
好sad

想問有冇人試過喺性虐翰報急救證書

棍波好難
但之前揸長途駕駛嘅時候發現左佢樂趣

呢度

想問吓你喺邊度考㗎

冇錯 地板油推背起步

你就異形，佢地不知幾可愛

唔發火 當我病貓

鐘意肥貓？

話說你地停左幾多次

筆試一次路試一次

你冇得養？

咁你去左邊度

幾時pass既

鴨鳩係咪好易

養貓好方便架

唔俾學車呀而家

你確定？成百磅嘅貓仲唔係異形

153係校長

你係咪貪個名咸濕先報依個

係金鐘個到
st.john係個度有中心
係個度學兼係個度考

不過張證過左期

係呀，我鍾意肥貓肥狗
我隻狗咩貓都愛

轉波個下真係有揸緊車嘅feel

吓？

筆試停咗幾個月架

咁慘
你幾時報架？駛唔駛俾錢續學牌

用開shift paddles

唔係有朋友同我一齊報

2000萬蠢絲

我本身3月考筆試
停到好似8月先考
10月開始學車
結果又唔知幾時先考

夾埋停左2次

包括埋你

好睇今日無出街 唔係就會比你撞到

你個隻咩狗
大定細

係咪好難考 依家係混合上堂唔使去坐15個鐘 變咗上網上 之後淨係實習先要

1月梗係唔使好似下年八月先夠期

慘

乜原來停左咁耐

屋企冇人有時間照顧到
而且居屋唔俾養寵物
佢哋都會嫌麻煩

仆乖，你縮返入去啦

你係咪想做女人

考個車牌都咁艱辛
真慘

無咩腦嘅golden retriever

係
全港最易
路試條路少車
成條路冇紅綠燈
斜路一條都冇
係學院入面先有條小斜路同一盞紅綠燈

不過聽講就係因為咁啲考官會特別嚴

你都唔會去我嗰邊啦

想要狗多啲

咁好快要見報

11月27

你都知你個人摟打呢
個個都要爭住打你

捉著佢，幫佢影寫真 2000萬前鏡頭清到無朋友

呢個名正

年初停咗好耐，成兩個幾月

仲早過我報